台仔打唔打到打仗？

呢度啲人成日話中國軍隊打唔入台灣，咁台灣係咪真係抵擋得到佢哋？

所有打台灣嘅軍隊一日未登陸到本島
你都可以當係0人

台仔畀啲台妹榨乾曬 邊打到仗

共軍根本唔夠膽正面開戰
台灣國軍差極都好
爛船都有三斤釘
都係正規部隊 有齊海陸空軍隊
邊似得新疆西藏同香港

台灣佢哋自己內部都未準備打，前幾年仲要取消埋強制兵役,啲後勤又咁差,點打得贏

共軍要打人，仲要睇住自己人